卡雲尼傳射扭都有，全能到仆街！

班死阿狗又係到酸

卡雲尼都幾抵玩

聖耳門揼緊春袋